回歸21年,覺得仲係香港做人真係好撚on9

政府狗官公然講大話,卸膊,扭曲哂正確價值觀都冇人鬧
雨傘最後一道氣俾狼英黑警滅哂,核心一係俾人打壓屈坐監,一係好似梁麗幗棄明投暗
旺角窮撚俾人老屈坐7年監
立法會唔撚駛講名存實亡

打工仔努力番工係冇用
你努力工作每年加幾%人工都係苟且偷生
連通漲都追唔到莫講買樓
好位全部都係內定唔係有能者居之係睇有冇西家底好唔好
人地all in炒樓炒股票中一野執番一百幾十萬已經好過你打十年工
結婚冇父幹俾首期送樓亦根本冇撚可能

到番工中午食個垃圾飯都講緊可能四五十蚊以上
仲要食三個字就會俾d新移民/低學識伙記出力收野趕鳩你走
M記做7成都係新移民講普通話逼你融入大陸

港鐵巴士的士狗年年加價
一個成日壞加新線鳩起係咁食公帑
一個成日炒車撞死人
一個同你講太近唔去太遠唔去太僻唔去,的士狗連醫院都話唔識去都見過

出街人多到仆街行都行唔到
周街新移民鄉下話,一係就南亞nigga,死賓妹
區區商場一模一樣
領匯用公帑收窮人皮去賺錢
發展商起d樓愈黎愈西唔夠一百呎都夠膽拎出黎賣仲要有人搶

細個老師教做人要誠實腳踏實地貢獻社會
一分耕耘一分收穫
今日香港?

屌你老母

You can't beat them, join them.

香港是屎

we are so fucked

最大問題係D人唔覺得D問題係問題
甚至用一切狗屎垃圾嘅原因將佢合理化

見到周街小學生講蝗語痴撚線
除非有能力推到仔女去國際學校或者移民讀
唔係都唔撚想生

放假又周圍都係人
街都唔想出
就算有錢揸車
都成街係車不停塞
放假就係屈係間豆腐潤咁細嘅屋企

所以我已經去左祖國做人

你係咪痴撚線
屌你老母臭化西

與其繼續On 9落去, 不如積極D學門外語, 再揾下有咩路數走人啦巴打

國際學校同你講2047用殘體
要你學殘體

係外國至係生活
係香港最多只係生存

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

發生緊既正正係依個post講緊既事

學定普通話喇

講到口臭
以死相搏啦

我不做人了

好文一推

點解唔諗下增值好自己
離開香港
趁後生 試下去外國發展？